3G 4G 耗電

其實有冇人
到宜家都仲係會驚手機快冇電之類
有4G都唔用 而長期用3G諗住慳電啲
而3G係咪又真係可以慳電過4G好多

唔開機最慳電

買返黎唔開箱放係到收藏

我理得佢食唔食電
我淨係知我用3台用3g 好似落左地獄咁
所以一定要開4g

有冇人做過研究

4G慳電過3G架

我都覺

因為你4G load快d 可能你要google d野 4G快load完 你咪快d熄mon

3G load得慢/load唔到 個mon就開得耐左 變相仲食電

利申9up

其中一個因素啦
另外係4G相比3G個modem技術同製程各樣都進步左
所以用電量比起3G都有減低

收到4G咪係囉

有時跳黎跳去d電就冇咁d

以前用3就無計啦lock 死LTE先係正常使用

而家返工要走黎走去，都要帶番個尿袋先頂到，所以唔理佢3唔3G

多謝咁多位巴打嘅意見啦
因為有好多時都覺得帶尿袋好唔方面
所以先咁問下

買部大電啲既電話